有冇人用過xcore隻powa?

係ig gogymer到買左隻powa 屌你老味送到黎潮濕到頭嗰層一舊舊 底嗰層直情已經變左一舊 大力整碎完 第二日第二日又要一舊野咁 有冇買過嘅chings同一情況 另外有冇第二隻好用嘅pre-workout 介紹下

齋啡啦

係ig買粉

屌有門市㗎

咁你唔攞去門市叫佢換貨

算鳩數啦 我都係嫌佢遠先揀送貨 頭嗰幾日整碎佢都仲ok 點知之後唔知係咪潮濕得滯硬到變咗一餅野 飲多幾次應該轉第二隻架啦

但同其他粉一齊擺其他粉冇尼個情況